影模型 求推薦相機

新手想買部相機影下玩具模型 但完全對牌子對鏡頭唔熟悉 有時仲想影下夜景
JJ插沙求推介

iphone

Iphone

我怕自己影兩下就半途而廢 有冇啲平少少

買呢兩樣咪算

你要講埋預算

今時今日任何有 tele 鏡嘅電話用嚟影模型都夠你上網交流用了